想買手機 iphone 11 定係samsung s20fe 好啲？

iphone 11:
airdrop
手機殼好多款

samsung s20fe :
有5G
120Hz

iphone 11 :
60Hz
4G

samsung s20fe :
冇得airdrop (身邊啲朋友個個iphone)

正評：iphone 11
負評： samsung S20 fe

如果有apple watch airpod macbook咁就iphone

fe 剩係screen 更新率已經值

得airpod 同ipad
本身用緊android 手機第一部到宜家都係android

有iPad而冇Mac冇Watch
我就覺得買Android好
至於係咪S20FE就再研究下

利申A8s + SE (1st gen) 窮L

一律建議 iPhone

咁都係建議用iPhone啦

呢個時勢唔建議用iPhone
裝乜柒都要經App Store

利申：安心出行網絡閹割版開心使用中

你係連燈問一定係iphone

lol 點解

fe有好多小問題 touch, nfc...
建議等A72或者上s20+/s21

s21 都唔係好貴姐

S20fe 4500
S21 5xxx
真係差少少

尋日睇肥花
唔係話S21fe就出喇咩？

畢竟你都已經有個蘋果生態 做嘢應該方便好多啩

最方便應該係air drop?

連登電話台出晒名都係iPhone台嚟㗎啦

係呀同埋仲有接力 即係你上上下Safari突然想轉去mac或者iPad度睇 你只要靠近iPad同埋Mac就可以繼續睇返